希望傳媒可以盡量備份返呢幾年嘅新聞，各種文字記錄去外國Server

好肯定之後幾年一定會慢慢洗走曬所有真相，然後若干年後大家想搵到搵唔返事實嘅真相，最後被共狗屈做謠。

保留文字記錄就等同保留返香港民族發芽嘅歷史，咁先可以將革命之火一代一代傳落去。我哋呢代可能完成唔到，但至少俾個機會下一代，俾佢哋知道當年發生咩事，唔好再同64 一樣，當後人要搵返真相時重重艱難，甚至因為靠耳囗相傳，大家都未必砌得返全貌。

如果傳媒機構有辦法backup 哂所有新聞係外國server 就最好，但其他人都可以出一分力，買書，記錄片，相，全部都要backup 一份，得google drive 都冇問題。

嚟到要大家收聲，政權開始埋沒真相嘅時候，我哋最好嘅方法就係默默做，有燈就有人。

依家無人講擺上block chain嘅？

唔係人人識做 所以對普通人最簡單係放上 google drive 先囉 傳媒自然有佢自己方法